{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid l√§hevad minu jaoks hulluks!"},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."},{"text":"Ô∏è Kasvatan kobarates."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvatan puudel. Vahel olen harjunud mahla tegema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke armastas mind, aga mitte m√ºrgitatut!"},{"text":"Hoian arsti eemal!"},{"text":"Mind v√µib k√ºpsetada pirukaks."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind juua oma hommikus√∂√∂giga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Ma teen su luud tugevaks."},{"text":"Sa v√µid mind oma teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny lemmik sn√§kk!"},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Saan aidata sul paremini n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike, roheline ja kasvan kaunas. Mul on sulle hea s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nad l√§hevad \"poppima\", kui sa neid s√∂√∂d!"},{"text":"Kasvan pikas rohelises kodus."},{"text":"Sa leiad mind m√µnest supist."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud nisust ja v√µid mulle moosi peale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind r√∂strisse panna!"},{"text":"Mind valmistatakse teraviljast."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen puuvili, aga olen ka v√§rv! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollase ja punase segu."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vitamiin, mida minus v√µib leida, on C-vitamiin."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu v√§ike puu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu pisike mets."},{"text":"Minu v√§rv on roheline."},{"text":"Minu s√∂√∂mine teeb sind tugevaks!"}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mis on k√ºlm ja kreemjas. Sa v√µid mind koonusesse s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige parem kuumal p√§eval."},{"text":"Mind serveeritakse tihti koonuses v√µi tassis."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes nagu ≈°okolaad ja vanill."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pirukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen viljas, mille sees on udune pruun nahk ja roheline liha, millel on pisikesed mustad seemned. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi on sama, mis Uus-Meremaalt p√§rit lind."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind tavaliselt lusikaga."},{"text":"V√§ljast on udune ja seest roheline."}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":false},{"label":"Avokaado","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv."},{"text":"Kasvan mustuse all."},{"text":"Ma olen j√§nestele n√§mmi maiuspala."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on palju lehti. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur pruun pakiruum."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rve."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mul on kroonlehed ja l√µhnavad magusalt. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen paljudes erinevates v√§rvides."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Aitan mesilastel mett teha."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvatan viinapuul ja teen namipunast kastet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune ja mahlane."},{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Maitsen pastale h√§sti."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen pikk ja kollane ning sa pead mind koorima, enne kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind!","hints":[{"text":"Olen v√§ga populaarne vili."},{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Ahvid koorivad mind, et mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen taim, mis on v√§ga pikk ja paksu varrega. Sa v√µid mind √µhtus√∂√∂giks s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loomad ja inimesed s√∂√∂vad mind."},{"text":"Vajan kasvamiseks palju p√§ikesepaistet."},{"text":"Vahel popin!"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on oravad ja l√µhnavad m√µnusalt. Inimesed saadavad mind n√§itama, et nad hoolivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga populaarne lill"},{"text":"V√µin olla punane, roosa, kollane v√µi valge."},{"text":"Ô∏è Ettevaatust minu okastega!"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen suur rohelise kamaraga vili. Sees olen punane ja mul on mustad seemned. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suvel v√§ga mahlane ja tubli."},{"text":"Sa v√µid mind seemnest kasvatada."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind piknikul √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravad armastavad mind talveks maha matta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."},{"text":"Ô∏è Loomad peidavad mind."},{"text":"Sa vajad midagi tugevat, et mind lahti murda."}],"options":[{"label":"Marja","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Seemned","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pikk, tugev taim, mille t√ºve sees on r√µngad, mis n√§itavad, kui vana ma olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kasutavad mind majade ehitamiseks."},{"text":"Suunda saad √∂elda, vaadates mu samblat."},{"text":"Pakun varju p√§ikselistel p√§evadel."}],"options":[{"label":"Seeneline","isCorrect":false},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"üå±"}}]}